中大卍復仇者

本文介紹：主角在pccw從事IT support，做什麼事情都不順，又住在破舊老公寓里，從電視上得知大學時期的前女友judy無端捲入保險跑數而身亡。某天他在server房插線，居然觸電，正他以為自己死定了，回神之後卻發現自己回到12年前的大學時期。後來又遇上了judy的弟弟，告訴他12年後發生的事實，要求他要保護姐姐，雙方做X手勢之後他又再次回到現代…

結局99.97%係因為個細佬倒頭來害死家姐

「啊平！入server房check下條線！
個客又上唔到網啦」

「哦 好啊」我沒精打彩地應了一聲，穿了件fila外套就進入冷氣逼人的server房.....

工作10年了 我還是在pccw當一名 IT support，以前的同學，很多都飛黃騰達，保險公司高層，政府公務員，督察.....只有我 還在底層掙扎

在插線期間 我心不在焉的上連登時事台看新聞，突然看到一個熟悉的名字： 保險公司女職員Judy墮樓身亡

我眼淚止不住地流了出來，過去的經歷如走馬燈一樣回放：judy是我大學期間的女朋友，畢業之後就沒有再聯繫了，我記得她說過最討厭保險了，為什麼她會成為保險從業員，最後仲死撚埋？

悲傷過度的我，沒留意眼淚已經滴濕了殘舊的lan線，一陣強烈的電擊感蔓延全身，我眼前一黑，心裡帶著一絲不甘，和對judy的十分遺憾，黯然失去知覺...

真心咩🐊🐊🐊

第二話：Time Travel

頭疼死了！我在哪？為什麼身上壓力這麼沈重？
我勉強睜開眼睛 看到yr3的一位學長 人稱肥哥哥 壓在我身一拳一拳地轟落我腦殼上

這不是我剛讀U時發生的事情嗎？那時我幫朋友宣傳競選上莊，在牆上貼poster的時候，條肥撚衝埋黎將我擊飛

但....等等！我不是在老電的server房觸電致死嗎？為什麼我會回到12年前呢？我露出疑惑的表情，問道：「今天是幾月幾號？」肥哥哥停了停手，答：「個邊有鐘自己望啦屌！」我聽罷也覺得自己問了個蠢問題，為了緩解氣氛，再問道：「你吃了飯了嗎」

肥哥哥聽了頓時一怒，手上的力氣加重了幾分，邊打邊叫罵：「串鳩我未食飯打你唔夠大力？」比佢轟多幾拳之後我越黎越頭暈了。

可能肥哥哥看我痴痴呆呆的樣子，怕把我打傻了，他停了手，對著我粗聲粗氣地道：「後生仔唔系甘做野架！我飲撚左酒，宜家濕你一獲，天公地道！聽日同你班撚屌fd黎soc房搵我！如果唔係有排你地受！」然後不屑地轉身走開了

我心裡一片悲涼，為什麼要讓我再經歷一次這樣的事？
我記得大學時期，被學長們呼呼喝喝的地獄日子就從這天開始，我和一班朋友到畢業了才脫離他們的魔爪。

正當我失神之際，一雙大手將我扶起，「啊平你無事嘛，頭先佢打左你13拳，我幾驚你死啊」我望向說話之人，啊敦，我大學最要好的朋友。畢業後也少聯絡了，最後好像是在保險公司當經理吧。望到好友年輕時的樣貌，心頭不自覺地多了幾分溫暖.「無事！」我拍拍身上的灰塵，露出自信的微笑，既來之則安之，我插左10年電線了，有咩會難到我！ 今次穿越翻黎，我要拯救judy，改變歷史等佢唔洗做保險！免我一生遺憾！

改編自東京卐復仇者